英超首席門將

Ching好快手

又話好勁

你勁d

C朗重炮點接

西班牙守緊個個係咪Karius？

國家隊派哂膠
返英超咪唔洗派

獌狗d精搞到ddg冼手

咁梗係 世杯今年0失球

Agger

卡神料

世界級龍門

要不是迪基亞 西班牙輸緊10粒啦

英超首席 唔係世盃首席

咪由得佢跣鳩西班牙囉

同腦震盪個個有咩分別

卡列奧斯?

牙朗勁

得喇得喇

舉手帝都係單手打走

上次有卡斯拿斯, 今年有DDG

都唔撚知勁係邊度

點止英超牙,世界首席先岩

呢次唔計
ddg腦震盪先會失波

agger，廢到仆街
唔明點解鍠咁想買

屌你曼撚話佢係世第一龍黎點會打唔走呀 ？

皇馬睇到未
千祈唔好買
垃圾黎

同卡列斯咪一鳩樣

佢咪單手打入自己龍囉

屌你老母迪基亞收撚左錢呀

垃圾

Yes

屌，我寧願用K1，起碼再靚仔啲，唔打得都睇得

反應王

去皇馬 去最聯啦

世界第一烏龍

神龍迪基亞？

點都柒唔過karius

fsg:多謝ddg 可以唔洗返新龍了

勁呀！！